［香港01記者曾凱欣入一入黎］ 鮮魚行學生： 「暴動令社會變得混亂」

唔該你唔好加鹽加醋 加埋你d主觀意見屈落個學生度！！

成條片任同學只係話 ：「香港宜家d罪案愈來愈多，想做警察維持治安。」

但篇文就咁出

任耀華又希望將來可以成為警察，認為現時香港罪案越來越多，「暴動令社會變得混亂」，成為警察是希望維持社會秩序及和平。

暴LLM動！
宜家個學生俾人鬧 ！！你有無再無恥d ?!?!
個學生要承受幾大心理壓力
得個11,12歲 ，佢淨係知警察係應該除暴安良，保護市民！但奈何現家d黑警警權過大！知法犯法 ！選擇性執法 ！佢又知幾多？了解現今社會狀況有幾多？

佢想做警察無問題架！因為宜家d黑警真係維持唔到治安架！

要攻擊嘅係紅底記者！係黑警！宜唔係個小學生！

利申:有fd識個學生 無提過暴動 俾個記者屈

推

推推

hk01不嬲全家生癌死賤種黎

推呀仆街記者

仆街記者老屈學生！

向記協投訴

仆街記者等天收

123

人手推

其實學生咁細個 點會知而家啲警察係咁醜惡
01記者DLLM, 以後個學生有陰影你過唔過意得去

push叫個學生出尼見傳媒程清

冇良知，強烈建議佢條仔中出即飛再拍片擺上網

于品海你仆街啦

佢只係一個小學生 放過佢

下一步就追擊埋支那01

仆街丫陰陰濕濕

哦01
唔怪得

我係入嚟推到個記者仆街嘅

垃圾01

平時d 報道正反都出 混淆視聽 仆街啦！

你岩
sor 激動左

垃圾零一

咁好無陰公

推到個記者仆街

支那01係鬼報人人知道

仆街記者細路都要利用！

垃圾報 垃圾記者

党报係咁

Push

細路都唔放過！可恥！

up

不能放過！由得個小學生食曬

乜撚野暴動？

紅底01唔意外

起底？

自己加鹽加醋 屈9小學生！！
暴佢LM動

紅底01

收皮la

仲信Hk01

推啊，唔想一個大好後生比人屈

入去屌醒佢

如果個小朋友上網見到自己無講過但俾人鬧 幾咁可憐 幾咁無辜

傳媒不嬲有立埸架啦，如果要公平公正，可能得返財經新聞啱你睇，因為少主觀性既文字

哇屌真係要推

push

唔意外都不能放過！

學生任耀華獲派第二志願觀塘瑪利諾學校，感到滿意。他表示雖未獲派第一志願伊利沙伯中學，但曾到瑪利諾學校參觀，很喜歡學校環境，校風亦很好。他希望日後能夠順利入讀大學，畢業後成為警察，「暴動令社區很混亂，所以想(成為警察)維持秩序」。

陰D陰D做埋D陰質野

推！

但真係有人信！重屌個小學生！

推 還小朋友一個清白

紅底傳媒可恥

本身鮮魚都紅紅地

01成日都扮中立

問題點解要鬧個小學生？

Pish

你on9 架屌你老母
01騎刧緊個學生句說話，
quote 撚埋句野入學生數，新聞係閪咁報

令到香港社會更加亂?
從來令到香港社會亂嘅係當權者 唔係反抗者

社會大眾要考慮嘅要反思嘅 係點解會有咁大嘅壓迫
你點會去指責一啲被壓迫嘅人 而唔去指責壓迫人嘅政權呢?
咁樣係絕對講唔過去

HK01總部係邊?

快d 去fb report false news

他只是個孩子.jpg

Push
一蚊都咪撚比支那 01

HK01入嚟抄post啦

慘

學生是無辜的 係都係屌間學校

曾凱欣 你學咩人做記者

應該屌製造混亂的黑警！

夾硬將另一個人講嘅嘢屈落個小學生度

香港01

我無野講

條友連引號都唔知咩用法
小學生都不如

抵屌

你唔好on9 啦 ，宜家佢作野屈9小學生

港共01

支那01
唔撚怪得啦
不過又係既，維穩作新聞先係佢地既工作
成班狗改不了吃屎
一日唔作新聞都周身唔聚財

呃小朋友

我冇野講

屌你老母起佢底啦 仆街記錯 紅媒鬼報唔撚抵可憐

作野都算 咪搞9小學生！點出黎見人！

推
曾凱欣你有冇嘢講

推出嚟回應啦

支01
不意外

屌你老味垃圾記者

鮮魚行不意外, 可能講左多2罐罐頭拎返屋企

杯葛 HK01反紅媒

急填 無時間
警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

知唔知立場同曲解嘅分別？

對對對！六七暴動好亂！但英國佬撥亂反正

推推推

唔想跟車太貼
有無證據證明個小學生無講過？而記者屈佢？
Fact check?

香港01死全家

我冇嘢講

又假新聞

問題係個小學生無講過呀基仔！

紅底01毛

不嬲條片無內容有係好正常既事
樓主話一句佢無講過就信
不過01就係原罪 登個記者可憐

已填，大家快填

sorry 以為有

Sor 自膠眼殘
請負皮

支那01

我fd識個小學生 唔講得多
講大話死全家！

你又知 佢無講 有無錄音証明
正常記者有錄音嘅 佢把錄音上嚟証明佢有講咁點算

HK01做新聞 記協可唔可以出聲明譴責？

HK01回應下 專業放左去邊

。

把錄音上嚟我就信你

所以凡親紅底媒體訪問，特別係涉及細路，唔該先fact check

幫推 好人一生平安

小學生都唔放過

食完一棍都仲要幫

根本已經係作文

仆街曾凱欣學生都屈
紅媒幾撚可恥

唔係第一次，唔好接受01訪問

做人呢,要有良心
不過紅底01

j推

都唔明點解咁多黃絲吹奏賣港01

曾凱欣？

屌你01

01現形又一罪證

平時咁撚鍾龍抄post,貼曾凱欣條臭閪上嚟俾佢啲同事抄post啦

而家就係有證明
自己睇#139

唔係話幫記者，係呢個時勢個細佬仲話想做狗佢/佢屋企人思維係禁幾有問題？佢就算有講過呢句都唔出奇啦，個細佬點都幫唔落啦，條片無出又唔代表無講嘅，有無證據先

01紅底

01成日扮親民意，但其實陰啲陰啲現形講埋啲紅媒講嘅嘢

純粹係個fd問過個學生
料係得咁多
我信我fd
都係唔想大家錯focus 圍插個小學生
我都想個記者出錄音

dllm hk01

咁佢拎返條原片出黎，大家一清二楚

條片無 就代表佢無講過？
咁唔洗打稿啦

我就真係無 我知好難令所有人信
問記者攞

都差唔多
係唔係講過句野但剪走左咋

反而明報乜都冇

如果真係有片，我做個記者我都出片啦
究竟你有幾憎個細路？

曾凱欣係臭雞死全家

支那01妓者快撚啲上嚟抄post啦屌你老母,唔quote我呢句嘅話支那01上下死全家

傳媒有立場本身都係件on9 野 係事實但唔等於合理
等於你個on9仔出左世 係事實 但未必係好野
重要宜加01係屈9人講野

搵立場/蘋果

零一啲記者次次比黑警藍絲打

=東方 重仆街
如果有講 俾我點都唔剪走啦咁有新聞價值

唔出樣，淨訪問
唔好嚇親啲小朋友

鮮魚行真係唔出奇，個校長都係咁諗

立場同老作係兩回事

hk01就係假新聞

垃圾記者

仆街01

01記者想害死人

hk01就係紅底，請del app

大家冷靜啲先

睇返百份報係咁寫：

學生任耀華獲派第二志願觀塘瑪利諾書院，感到滿意。他表示雖未獲派第一志願伊利沙伯中學，但曾到瑪利諾書院參觀，很喜歡學校環境，校風亦很好。他希望日後能夠順利入讀大學，畢業後成為警察，「暴動令社區很混亂，所以想(成為警察)維持秩序」。

頭條就咁樣寫：
提到未來志願，任耀華稱想成為警察，更不諱言受近期社會爭議影響，認為社會混亂，期望盡一分力。

蘋果亦都有咁寫：
他未來目標是希望入大學以及長大後成為一名警察，更指留意到近期社會好混亂，希望能做警察維持治安及和平。

01寫嘅係咪exact wordings唔知
但有理由相信小朋友確有講類似嘅嘢
不過小朋友唔識嘢，仲要係紅底學校
會咁樣諗都唔出奇
無論真定假
好多時小朋友做唔慣訪問，或者表達得唔好
咁樣搬佢上枱嚟批鬥其實都幾仆街

過兩個月升到中學就開始俾人欺凌

曾凱欣出黎

你自己睇完片再睇稿啦
人地點講
編作文點打
兩句野中根本冇呢句野
有冇加鹽加醋？
咁你話有咪叫你同事加返

前任定現任定both

冇down過

屈小朋友？
仆街啦！

聽到記者個名都覺佢臭雞黎

咁你有冇證據佢屈個小學生？🈶️冇其他大人在可以做證?

咁你無証據憑咩話人一定係錯一定係假新聞？
你個frd就一定岩記者就一定錯？
定係01就係原罪呀 佢寫咩你都覺得人地係fake news
如果最後你係錯嘅 想問你會點同個記者道歉

同埋重點係大家唔應該指責個細路
而係呢個社會嘅傳媒、家長究竟灌輸緊d 咩觀念同資訊俾公眾
小學生能夠吸收同了解幾多？要指責應該係偏頗嘅傳媒

得佢一份報用「暴動」兩個字
其心可誅

push!

依個要推 紅媒記者死全家

想同佢對話，有咩聯絡方法

總之佢放個小學生上枱就唔啱
Sorry HK01 在我眼內就係原罪
如果我係錯嘅 林鄭點道歉我咪點道歉囉

又借細路過橋 佢班撚樣

有冇人可以寫信去01?

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

依排幾中立啦 佢正反都有 其實咁先叫中立

幾份報紙得HK01 一份用暴動字眼
真係有講點解頭條、蘋果記者唔一齊用暴動呢個字呀？
你係01 記者咪講聲囉

講漏：岩你老母

咁佢又有證明學生有講呢句？
報導寫乜就要信到十足？
而家條片冇出個句説話 已經構成合理疑點

推 作新聞痴撚線

成日出鏡嗰個

我一直以為有冒號開引號
係quote人成句野
原來可以亂鳩咁改

出聲明屌鳩佢地啦
一視同仁

屌呢啲記者要拉去打靶

紅底01同支支TVB一樣咁PK

仆街記者

係政府施政失當令社會混亂
升中都未有逆向思維
含撚

我無嘢講

記者只係報道真相
原來依加報道真相都係錯既 要死全家

以正視聽
自己聽

利申：非01

小學生黎㗎咋

做記者做到咁真係

你又有乜證據證明佢真係報道真相呀？
我亦從來無咒過佢死全家

完，樓主炒車

曾凱欣

痴撚線

樓主！！！

佢而家將無嘅嘢實落受訪者咀入面喎

都係嗰句
做人定做狗 自己揀

樓主屈01

好慘
而家做小學生講少少野都要比人批鬥
12歲鬼識咩
應該教識佢上連登

香港01不嬲都係紅色

咁即係要屌個靚仔囉

咁同你講乜都無用

樓主要道歉

個學生有提暴動喎 因為暴動搞到社區好亂

樓主個fd邊度識

樓主炒車
請樓主向曾凱欣道歉
仲人話人係臭雞個啲

你咪撚爆出來啦

條友應該做過信報

吳小朋友最近點

同意

01不嬲紅底 真的不了

追一追文先

仆街林奠，搞到全香港衰左唔認

推高d

各位唔好再炒車啦

各位唔好再炒車啦

各位唔好再炒車啦

各位唔好再炒車啦

01仆街死

樓主潛左去邊

樓主道歉！

咁你應該係講緊前任
佢係紅嘅的確

炒車要認呀樓主

雖然個細路真係有咁講
不過唔排除個細路所接收既資訊就係cctvb呢d濕鳩電視台
咁人地話暴動
佢咪認為係暴動
咁暴動呢個term係令社會唔好嘛
咁佢咪認為依家呢個社會因爲暴動而變得混亂囉

戴返頭盔先
以上純屬個人推測

唉 cctvb又成功荼毒下一代

上水道歉未

「如果我係錯嘅 林鄭點道歉我咪點道歉囉」
樓主真係好低質素 同林鄭一樣賴死唔撤回有咩分別？
01係仆街 但個小學生真係有咁講過 都唔係記者自己作 樓主起碼要還個公道畀人啦

臭西01

死賤種小學生都搞

公道，屌人老母唔洗負責？

樓主請睇

樓主錯就要認 如果唔係你同林鄭有乜分別？

樓主熱血上腦 變左盲反 一有位就入 希望大家體諒下

追post啦

2:14 自己睇啦

樓主呢？樓主朋友呢？

Hk01自己出左片 自己睇

既然咁多暴動，

黑色旅遊警報 + 宵禁

樓主唔係成日推post

車毀人亡

Hk01 <— 紅媒

第一間推國民教育課

炒車

係咪又想我地抵制hk01

有無人可以幫西欣出名

本人對於老屈曾凱欣記者致以真誠嘅道歉
未搞清楚就鬧，係我處事唔成熟
但喺一個升中派位訪問，引導小學生，將佢對社會現象既誤解放大 有咩意義？

小學生對社會嘅了解可以好表面
點解一個小學生會將一場民眾反送中事件理解為暴動
傳媒、家長起到重要作用

我出post只係唔想大家圍插個小學生 放個小朋友上枱
再次對曾凱欣記者致歉

垃圾妓者

做左作者呀 ？亂咁up

樓主

自己公司同事俾隻狗襲擊都仲要寫衰示威者，屌你老母正宗垃圾賤種媒體！連林鄭都冇再話係暴動呀！屌你老母HK01自己定性呀！

佢問關唔關近排既野事 完全無提係暴動 想問點引導

黨媒

Sor

個細佬真係有講依句喎

屌你老母死紅媒歪曲事實死全家啦你！！！！

你話人地加鹽加醋喎
你出post專登寫埋名針對記者 想大家圍插人地 有咩居心呀
小朋友係人 記者唔係人
寫真相都唔得 記者下次洗唔洗whatsapp你比你望望 再睇下出唔出得呀

係個小學生自己講暴動
不過小學生未必細分
遊行 示威 動盪 衝突 騷亂 暴動

不過想做警察都有問題啦
見到警察咁暴力都仲想入去做
係咪係學校成日想隻抽

又炒車

紅底記者網絡欺凌學生 童年陰影就係因為你屈多句落去

樓主上水未 同林鄭有咩分別

Push!!!
你識唔識理解㗎！仲靠支筆搵食？

你俾班仆街差佬打市民D片個小朋友睇先，再問佢做不做差人紅底記者可恥

人地有片影左個學生係講過暴動喎
自己睇下2:14-2:16佢的確係咁講，只係佢講社區
樓主有無fact check??
咪撚乜都上鋼上線

未爬哂文就鬧，我收聲！

而加你地欺凌無辜記者 人地有陰影又點計？

要Download MP3落嚟做鈴聲

樓主公審完記者就潛？用返真身出嚟道歉啦！

HK01不出奇

屌你港共01

冇fact check
直接擺記者上黎鬧
抵屌

del post la
一陣小學雞比人 圍攻
你一世過意唔去呀

樓主做乜鳩 個學生明明有講

Hk01正仆街

Post左上黎 屌左先
等有人post番證據出黎
先再道歉

有無諗過個記者都只係人地講咩佢寫咩 01黨唔黨報唔評論 但係作為記者寫事實都要屌？

可以繼續屌柒隻小學雞

香港01根垃圾新聞

錄音

GIF

[url]

[/url]
2:14 video link

本人對於老屈曾凱欣記者致以真誠嘅道歉
未搞清楚就鬧，係我處事唔成熟
但喺一個升中派位訪問，引導小學生，將佢對社會現象既誤解放大 有咩意義？

小學生對社會嘅了解可以好表面
點解一個小學生會將一場民眾反送中事件理解為暴動
傳媒、家長起到重要作用

我出post只係唔想大家圍插個小學生 放個小朋友上枱
再次對曾凱欣記者致歉

樓主道歉

集體炒車
樓主比個fd fake左啦

Fact check?

笑死

睇清楚啦
又比人fake

開晒名，屌錯人，再喺第12頁道句歉真係夠晒公道

推撚到01陷家產

01 收皮啦

hk01係咪覺得紅媒冇佢份好sad所以要証明自己存在感

請大家追下post先
已fact check位學生係有講過

支狗01

成班唔追post仲繼續屌
追post啊

荃灣西嘉達環球中心11樓
Source : wiki
聽到話首腦好似係12樓

麻煩曾小姐出一出黎

推 記者要保持客觀報導新聞
基本職業操守都做唔到
點做記者
收皮啦

麻煩你追一追post

共媒01與CCTVB為伍

01 係咩背景大家知 唔屌間媒體 開名屌人地記者？
唔該開炮前了解下咩事先

推
聰日過去野餐

真係出自小學生把口架喎
記者無屈佢

我係你就出番個post正視聽

追po 啦唔該

引導小學生仲放大報道可恥

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

個學生的確講過
傳媒同守操固之然有責任同重要
不過家長責任大過傳媒
家長係要解釋返件事俾小朋友聽
所以唔可以全部怪落傳媒身上

推
出嚟回應喇曾凱欣

你出去開post道歉啦 大把人冇真係考究曬清內容就屌 比你誤導左

推返啲緊要野上水先

CNN五日前新聞原來已經講左，美國副總統五日前新緊急改行程，今日睇番原來要見黎智英。

推LLM

［道歉］本人向HK01 曾凱欣記者致歉

仆街好彩有追post 以後帶眼識人，咪信乜所謂「fd」啦

紅底01 pk

push你上嚟

鞭其他人屍

推
細路仔諗既野冇錯，加油

錯就乖乖地認啦
邊度有引導呀
蝗蟲仔自己話要做警察，問佢原因都叫引導？
你同廢老屌柒cctvb時事多面睇 無一面倒撐警 有咩分別？

哇diu 直接同記協投訴啦

01妓者 有乜咁出奇

hk01係咪想要cctvb啲待遇呀

推～炒車了

岩
支持

香港01
淨係識係連登抄post
Fb就做牆頭草
無啲自己特式都可以撈到宜家
仲話自己係香港01

生安白造 報新聞定作新聞呀

01正PK

妓者 垃圾就係垃圾

細路都屈, 仆街記者無人性

咪係

人地係紅底報做到政治中立都要比你屌

樓主好撚柒

小朋友都搞

依家連登變到好痴線

未fact check屌到人上天

點解可以咁撚賤格
連細路都利用

批評其實好容易